 um por cento ao fundo de participação dos municípios que será entregue no primeiro decêndio do mês de dezembro de cada ano inciso dois do produto da arrecadação do imposto sobre produtos industrializados dez por cento aos estados e ao distrito federal proporcionalmente ao valor das respectivas exportações de produtos industrializados  